有冇人有女都不斷撩其他女仔？

交流吓

yes 成日撩佢老母

撩條女既老母？

撩你老母呀

呢啲人正仆街嚟

我老母都好撩

呢啲人出街比車車死
揸車自己撞死自己

傾下計姐

呢d人自己都原諒唔到自己 淨係識貪玩
去到真係分手先後悔
唔值得可憐

好想快D分手

你自己都話係「撩」女仔啦自己都知有問題

撩天吹牙？

關你撚事咩

ching好波

正呀喂

呢度個個都正人君子

咁多女食洗撚用交友app咩 有女朋友就安分守己

打發時間

大把方法打發時間，唔見你拎本書出嚟增值下自己？好玩唔玩，玩火